[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5222)

Slow

有

上

半一詩

2C

北狗快

Zz

留

角呢屌你老母三賤

比馬 閪花 町田快上

8c!!!

屌你老味,狂射都唔撚入係咁送角

又救1球

又多1C

三箭
買錯都要嗌

乜九州快撚d 吸佢老母

比馬入要學比馬叫

88888

3箭刷c啦好嘛

角球應該9:1

勸向日葵手足取消關注
轉頭都會2:1
再唔係就1:2再2:2
賭到灰晒

點叫法

東京北狗上呀

等緊8.5高水又刷 刷乜鳩

勁丫 角大好波

北9杯佢喇

實力箭入未？

比馬 櫻花 快入

主fg了

9c!!!!

99999

蒙特雷
利斯菲
藍十字
三箭
櫻花
千葉
群馬

東京刷c未

救我一命 派你了

比馬入佢!!!!!!!!!!!!!!!

999999999

比馬比馬

Cashed 8.5b

買左泡菜2場角大似乎要jump

叫到口乾

向日葵開到-1 派你100 再抽多個

角大派錢

如果係

我

lm

99999999999

仲有半場 未豬嘅 一齊嗌

中硬！

北九州半客 快

自己推出界都唔博角球咁撚ON9

好

角

千葉入波未

三箭大波24

電腦上cable網睇唔到直播

東京角大24

閪花入未

有冇師兄掃左7.5 8.5 9.5

咩browser?

CHROME?
要開FLASH

個flash要unblock

比馬快追和啦

角呀 入波呀三賤屌你老母

東京絕殺半客

Chrome

東京北狗

me

7.5 8.5

三賤快啦。

左上角有個LOCK

9.5b終於訓醒

比馬 快

今日唔再叫你西花 你入波啦好唔好

北狗快入波！

剩係夠膽買7.5

網址隔離個鎖要開flash

-2

3箭繼續刷c唔該

10 未 9.5 叫到好攰

大家安安

比馬 閪花 町田 北狗

比馬忍左80分鐘終於上下力?!

有冇人10.5繼續追大

黑b你好

比馬出絕招

櫻花町田半大叫爆區

比馬東京入未

7.5b cashed

三賤贏一球咁老套？

買了乜

上盤補個和啦

2:0 gogogo

東京閪花快手刷角

Thx

台狗死全家

9.5箭 準備死了

三箭嗰場有3球 我食屎都得啦

六點五場半全和

下次派個陣記得

準備有得睇 再買三賤斬手指

食

櫻花奇蹟半大未

算啦客太廢 唔叫了

算撚數啦

支持

買左3場半大都0-0

湘南個龍上晒身

三賤一球到尾

...

半場0c 抵輸到

三箭9.5b 一定開到架喎 gel定都得

町田澤維亞 0-1 千葉市原

下場

町田對家

10c

10C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪撚燈

町田個場半大唔該

好鍾意你 你啲報分好正宗

角呀屌你老母三箭

千葉！

北九比多球先

千葉 俾多粒我

9.5 B

金澤成隊斷腳啦

咩話？

成日炸

東京閪花冰左20分鐘c

jump

羅富全

町田千葉請立即刷角

11c

11!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.5b

同你同路不敗 不如和好？

真係千葉

請立即入波

燈你jj 自己睇比分網

町田立即半大我屌你老母

細佬！！！！

日乙半大GEL

0-2

町田澤維亞 0-2 千葉市原

千葉易撚到

唔係你單方面jer咩

三箭輸撚埋佢啦 錢都唔想退了

又刷爆角

屌你老母 22射

有冇日乙半大手足

週日重心
廣島 -1 勝 穩
2.5 b 穩
9.5 b 穩
穩陣

町田上盤已死

世紀大和好

三賤穿埋盤ok?

差比馬 閪花

扔錢落海

櫻花半大派1k

千葉

北九州絕殺半客

2.5b點穩

Cash左啦

屌你老味千葉上場唔見你咁勁

再刷啦屌，唔好停
一係入波，一係刷角

千葉咁都半大

信心
笑住睇場波

。。。

我個半和。。。

三箭想輸 都要對面入到波先得

已死

想 我都想問佢
燈撚完未

東京極限開客

正 3.6賠

CLS 叫緊北狗又要叫町田
算 町田放棄叫了

行撚開啦屌你老母

千葉幫幫手刷下角ok

日乙又兩場半大 屌

下半係咁刷

大 [12.5 個] @ 4.10

上呀

町田快撚啲武肺大爆發啦屌

搞撚錯呀町田
早知買3箭入球細好過

穩但係
1中 1走 1輸

跟左少少9.5b 多謝

東京閪花6c

早知

Gellllllll

假撚到咁 學人讓波

屌你老母三箭...上盤都開唔撚到

真係閪波黎 1球到尾
輸嗰隊仲係後面猜 我屌撚曬你地老母

淆底唔敢串 單頭千葉

比馬 閪花

睇緊東京場波 一講永井就諗起假波果件女優

北九快反cup

日職角大 日乙波大
分工幾好

園買客ng 先

gel

3箭 入未

北九州半客

早知
尋晚R聯半蛋過關2x1
2-1/3-1

垃圾比馬埋極去連遠射都唔止下

町田刷角機

嘩

爭D笠死

刷角啦3箭
咪停
整多4，5個啦

半一全一

10倍

操盤手勁到

廣島中柱

半一買左三箭
可以砍燒鵝加餸

真

中柱仲難過入波喎依球

比馬絕殺

中柱 好撚靚

三賤2:0

三箭 半場笠射中柱

係咪仲有人買町田

中柱當入 2.5b 中

手足 串左？

三賤果場是但比一球

2.5 b 已死
-1 上呀

町田廢到咁？

Cls 中柱 中場射埋去

巴打，你有冇呢場既link 我果條斷左

求集氣

三賤又中柱

北狗串千葉 24

嘩 射得好撚靚

老細 要唔要脾？

無啦

咁撚靚都唔入

三箭中柱1.5b

中柱2.5b -1

五場有四場半和⋯⋯

日乙兩場半大

中硬 我了

中

中柱對家入

靚有撚用 入未？

町0:2 我眼花？DLLM

琴晚去左廣島call g，聽d女女講三賤2:0

掂啦
我了我了

比曬機會你啦 比馬 89mins 1-1

仆街買左町田半和爭幾分鐘...

新條狗好波

日乙兩場角大派500

三箭話曬比大家知佢地都可以好似鯨魚咁入

中。

有沒有問題

比馬準備入波

1

d女有內幕一早發左啦 仲洗做雞

三賤連2c ok?

準備跟了

Me

比馬快和

興趣

一樣...
北狗下半場吸柒佢

Ok

快

閪箭入波 5 1 100

一陣就bin鳩你 我個信廣島女女

Lm

三賤穿盤未

而家知町田咩料未

三箭快入

12C

12c

d黑鬼射波好廢

收流料輸到要賣身

我了

町田廢撚到

比多c 我

頂住啊屁馬

三賤真2:0！

三箭玩角球旗了

三賤角球直入！

補幾

頂撚住呀比馬

櫻花11.5S頂唔頂到

我興趣係問狗會拎錢

屌你老母三箭真係廢過系 咁都唔撚入

三賤果場比多一粒

4

快手比多c
三箭

走盤大家開心

快手中晒肺炎執柒咗佢啦

19射8中都入唔到第二球 cls

無了
角球旗了

比多個角呀！

西花11.5B入唔入好

3箭單邊刷！繼續！

LAST角球應該係比馬

2比0啦屌

好彩買得早

召喚連c雅

三箭玩角球旗

我了丞相

刷呀 刷多隻呀！ 我要止血呀

町田cup + 北狗穿 + 東京 = 10 1 100

2:0

頭撞頭

完場了

嘩屌

出晒血

想加入 冇錢開飯 想試乞下

比多隻角呀 仆街三賤

老友日假買咩

補幾?

無了 訓緊地

咁樣睇應該踢到90+7了

買町田啲錢留返比你驗腦算
唔係幾好意思乞

直接完場啦

町田

比馬快

屌你老母....垃圾假波
睇撚住個盤黎踢
班球員落地獄啦

你咁樣 我更加想派比你

撞到流血

差1c

尾盤一球又走盤唉吹撚漲

12m啦

北九州win派500 準備定先

吓 半一 都有一半收?

12m啦屌咪煩

應該踢到96~7

比馬和啦

1930 比甲
重心
真特 勝
半大 穩
半客 勝

三箭入多球啦屌你老母

你收皮 日職開細

比馬入！

收到order 1:0

客12m未

ok

覺得會食角完場

123

三箭入波係咪會比莊家斬

閪花仲有無機會正氣到

究竟尚州尚無個一角有冇開？

係

三箭比多角

丁田贏10 2 100

1111

絕殺未？

12c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

13c

3格goal~~~~~~~~~~~~~

13cashed 絕殺埋佢

13啦

咁既西波都有三格我度咩波

比馬絕殺！！！

完 1:0 13c

咁都有13

Wow

3格

屌你
你又中

sor
開心得滯

超低水半一半格比狗賭

走盤 白睇2個鐘

比馬咁都唔入

強制角大

13c 搞掂

走盤對莊家有咩好處？咪又係要比返錢人

豬30

做數

北狗靠你了

求問應該點補，加埋52倍左右。

3格角

買主fg

場場中咩

咁樣開13，on99

唔走盤你就贏緊錢架啦

角大黨

北九快贏

狗會：走盤當贏

Hi

你都羸錢啦

有咩好補

食哂

哂左2粒鐘睇場垃圾波 走盤都得
廣島班撚屌真係 原本諗住都有全格
中左再推下場

中lm

走盤救返好多人

2019-05-25 大阪櫻花 1-0 FC東京 半0-0 角球半6全11

劇本

向日葵cup ar

睇到張圖重以為我個mon污糟左走去捽

町田不如杯啦

真 冇咩好補 東京會贏

Sor 睇錯左三箭下場先開大

唔刷角點杯

佢都買左3*4
又唔係3*1

本身3*4都係補左架啦

Cls
樓上有幾多人買町田

上場比千葉撚完

北狗先多

町田半4全10plz

你有幾撚憎呢隊野下下jer住哂

櫻花快入

穩陣

呢家點解咁多下盤就係因為d上盤成日入完一球渣流攤 比人禁返住黎打追和 又唔識拎返個燕梳球

贏3:0
然後3球12M輸番走

差幾多隻 又可以幫你叫

城南戰神卡

Jer左成年幾啦喎
隊垃圾提極都仲有人買

町田反杯唔撚該

櫻花角大？

都叫做贏過波 冇咁屎喎

北九洲

你3箭中條撚咩

真係有人會哂時間叫叮田
咁撚樣都反cup 我以後唔賭波

今朝好似有半一？

準備

東京

都算係和波 你有睇北狗輸比黃蜂個埸就激到嘔血

yes

北九go go

狗會又唔派角

補時角應該又要等30分鐘

間唔中反底贏幾場咪水到你地班傻仔買lol

聖圖爾登半和有冇人同路

東京應該頂唔到幾耐

炸紅牌。。對家準備。。

半客

就係成日聽你咁講 我冇買過

西花刷角

派左12.5b以下先啦屌

咪就係囉

咁樣剷都無12碼...

櫻花角點買好

町田降班啦垃圾

Tokyo Ng ?

櫻花比力ok?

2隊都有機會

北狗go go go

向日葵個格似係8X分鐘俾溫泉入

等東京3倍入FG先

町田可以快D刷角嗎

支持下

北狗入未

韓假 0 1城南 rc入球

全波po集氣
北狗3-1
日乙角大
閪花gogogo

rc炸左 球探唔準

北狗入番兩球啦

3箭角唔派？

千葉9.5s頂呀

向日葵，櫻花 穿盤未

北狗咪撚玩野

有冇咩比分app推介 成日炸好撚煩

櫻花

都倉賢

Racing touch

唔好再半格好冇攰

千葉冰撚到傻

Lihkg

北九go go home

唔會00卦

琴日頭場又係咁屌佢老母

櫻花入波未

1-0東京

炸得仲勁

屌 go go go先岩

紮撚住d錢搞到唔想推下場住

屌你老母北九

恒大jumpp

Tokyo 12m

全炒

恒馳炒車

唔係半4全4牙馬

町田又冰角

魯能禁屌GOAL

點解秋田藍閃電今日咁好分
不過咁既盤都贏到係連續失分既先兆

邊撚度12碼呀
屌你老母

玩到咁偏

北九州屌極都入唔撚到

Tokyo

Peter蛇你都唔識

1.5大波今次唔買角大

唔會 真特勁嫁

北九好撚鐘意半2全2 快啲入啦屌

比假兩場1:0 一場1:1 啲大波都開到咁撚熱

東京入未

町田唔刷角點追和

北九go go boys

北狗千葉入番球啦

30分鐘刷到6c？

比甲你又識

靜到

千葉25分鐘6連角,快

東京1-0

1-0 Tokyo

都倉腎上呀

花 北九快入

東京11.5s

櫻花入未

幾下都係差d先有角
係咪on9

仲有報假

即場精選西波

中國超級聯賽
廣州恆大 0/0.5v山東魯能泰山
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
山東魯能泰山 @ 1.04
投注額: 3,000.00 可贏金額: 3,120.00

高水易撚到

西花入未

屌你俾d支持好

東京冇入球最後召集

唔係一球都無咁老土呀

千葉刷角
町田刷角

Gent應該紅盤了

咩叫紅盤

日職依場應該10c完

櫻花禁屌到

北九

町田我立即屌你老母

溫泉下盤應該頂到啦

北狗快入 閪京閪花刷角

櫻花東京刷角呀

東京唔入對面入

溫泉蛋2-1

北狗

5分鐘六連角千葉
快!!!!!!!!!!

草津溫泉 1-2 北九州向日葵

閪花咩事 咩都停哂

Cup

北狗goooal

頂你個肺

報假

北九快入波

閪花2-1

北狗！Gooooooooooooooooal

東京入未？

東京櫻花刷多5c

北九goal

町田咪扮高章啦 唔刷角點入波

北狗班狗真係狗嚟 唔識入波咪撚踢波

究竟尚州幾多c？

神隊向日葵

入ed

Goalllllll

比多球

北狗我愛你快啲穿埋佢

收翻

閪花

北九I love u

你買溫泉？

町田，差你

狗爺快穿盤！

菊花入波未

十九年前，群馬縣最快

東京生性呀

好撚多北狗手足

大勝咪紅盤

25分鐘六角 點刷呀

刷角

朵向日葵咁撚勁

閪京刷角啦屌

町田肯刷角未

溫泉+東京又針

屌返閪箭老母 成班垃圾

冰到

8888

2 2完場

千葉角大jump

30秒6連角千葉,快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差4隻快啲啦

半4全4

町田呢隊垃圾cup到
我去中央田門口打丁

聽過下

北狗全格gogogo

北九再入幫下-1同半一手足

冇得補飛等睇補時22

28秒6連角千葉,快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

30秒

推

你冇姐

町田

唔數了88

25秒6連角千葉,快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔出爐咪針

屌你老母千葉10秒7連角啦仆街

西花-4C

東京 尚武

東京終於

閪花試下入一粒先

係咪冇人對町田有希望了

得長井有

溫泉下盤仲有半格頂埋去

閪花比c

痴撚線平半上盤被人炒 買親都中伏

軍人隊入未

派未三箭

停角60分鐘我屌你老母千葉
空難啦

好快全格

北九入多球定驚好唔好

花 北九入波 快入

東京入波未

開波

真 町田點贏到 下盤gel爆頭都得了

角未派?

櫻花東京刷多4c

真係屌佢老母

G持

仁川 町田 刷c

你果個唔係不嬲燈爐黎

閪花唔入比人入啦...

其實下半場開左未 咩都冇既

大注又針
快撚D6連角啦仆街

櫻花🌸刷

閪町1分鐘一球 同我入4球

刷c啊

閪花10.5b?

尚州！！！

北狗贏好似有人派

同路

北九入多幾球

屌奶星千葉鳩hea唔能刷角

櫻花，唔該

北狗比多粒

半格有100

溫泉ng 快

閪花20分鐘屌兩粒得唔得

轉數快cash out 收唔到錢now?

聖圖爾登 1-0 真特

櫻花刷角啊

溫泉上場係點贏千葉

真特

西花 快11角

町角刷角啦

真特？

櫻花c啊

又秒GOAL CLS

杜甫狗勁到

比甲半大-1

三賤角又唔派

櫻花東京刷c

咩撚野真特大炒

屌你老母 1:0 真凸

半場cup

有料

Nba 未

北九快入多球

嘩真特我屌你老母

聖圖耳登!

千葉呢場係咪一個角都唔會再有

東京fg ok?

櫻花刷角入波

杜狗： 完未場！！！

西花快刷C

真特 jumped?

北九go go go

未完

真特快啲入多球

日本波真係ON9

笑到仆街
1.73 開半4全4

西花入未啊

東京請進球👍🏻

Ed啦

上呀閪花

明架喇 大岩蛇

咩撚嘢真特大炒話

西花2.5s 無壓力

北狗 快馬加鞭

無料扮有料

出面開10.5
又中狗會伏了

閪花唔入全隊生椰菜花

邊個大岩？

北狗 千葉比多球啦

0:0

東京FG

冰40mins C

櫻花命令你立刻入波

佢又無買 中唔中佢冇所謂啦

似1-0 // 0-1

閪花閪京刷c啦 平時唔係好鍾意刷架咩

西花嬴5場 和3場輸1場 個得失球係+4 不如唔好踢啦 波都唔撚識入

角未派

閪花贏波
51100

北九one more

不

閪花00 confirmed

西花上

不了

比個機會你

町田左右角各連開3野ok？

補時有角係咁架啦

比多幾c

北九洲快啲入多球

冰實！

廣島角未派

你咪係囉 仲扮傻

場場半格贏埋都唔夠輸俾狗會抽水

閪花比多幾c啊

閪花是但比粒

北狗唔入多粒屌你老母閪

北狗都多角過千葉

-4c呀櫻花東京

西花刷C啊

會中

小心秒goal定律

G chi

東京買左1球2球，都估係細

東京俾人入我依世唔睇東京熱

咁都唔入

輸

嗌咁大聲以為入波

東京牙煙到

真特臭系隊

自己一定要夠信念

可以點小心?

ml

東京入一粒ok?

..

西花 比角啦

中！

西花西京角呀

北九東京快入

得

唔記得跳船

30分鐘4c
90分鐘幾c？

閪花肯閪未

溫泉入波未

東京請立即入球

西花 角啊

而家轉數快係咪即時

真特對家賤種黎 偷完雞泊大巴

上啊閪花

喂，廣島角未派既

東京唔入比人入

YES

屌你老母啦町田

2.5s 1.5s 無入球 即場易到

東京上呀

等一日

閪花打防守?

加油

補時有角呀

落底連c ok?

有冇人派$50蚊比我起機

櫻花角啊唔該

3

唔緊要 未完場

我一買半和比甲就秒goal

真特 入佢

馬會閪選

3賤角派未

12.5s 係咪gel得？

北九東京快入波開全格

我都係

Gel得

你過數個陣佢有寫明係唔係即時/非即時

西花

東京頂住呀

東京加油

識佢老鼠

9.5

馬會中位數10.5/11.5

9.5大定細好

東京差你 快呀

細 中硬

Fc西京

櫻花絕殺，一世球迷

鈴木優磨入好耐無聽佢個名

一句講晒 東京下盤補唔補主勝

千葉應該就係0-2 完

買得梗係補

唔補

大*

角啊
西花

日職應該有絕殺

町田3-2 完我將我條3串4贏嘅錢 5 1

奇蹟

cccccccc

冇把握嘅事我係會做

東京win

溫泉ng

町田北狗入多球啦屌

東京黎料

千葉半4全4

買左含大係咪含得撚？

閪花咩料

依家再入櫻花！

有角球雨未

西 角 快

櫻花入波呀

花同葉 揀左花唉

10.5 @4

痴撚線個球證食角